# Locomotive-Scroll

* fonctionnement:
    LS met a dispo l'element HTML `data-scroll`
    - element qui surveille
    - injecte une classe `is-inview`
    - ts les el qui porteront cette classe seront visible sur le DOM
    - si on voit tel el HTML, on peut creer des condition d'affichage & d'animations, transition, & l aparition, dispparition de cet el.
